[Hello!Project討論區#85] 好きなら問題ない！

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

屌

かみ又宣傳photo book
睇黎賣得麻麻

愛香出寫真集

新人

屌 博多腔勁cute
比個後生女暴左下擊

仲以為全部女都係reina同生田咁

原來都幾可愛

小田黎 舊人

小田絲推埋稲場

屌好撚正呀

愛香
桃子班女差邊個未出寫真

以前鄉女最鍾意佢
而家汁汁段原稻場雙推

你哋使唔使咁狼死
兩日推爆一個post

Uta

之前都係咁

尋晚睇碟洗太多 sor

已經慣左 成日冇追一兩日又爆一個post

呢排算慢咗啦

最重要爆左 快手開post傾落去唔好斷咁耐

原來早安新單兩星期後就出
自由國個PV出得未

仲有46個pv

政府工懶到

反正垃圾mv 出唔出都一樣

其實成單都垃圾 出唔出都一樣

啊下

唔買唔俾J

J左又話知咩

晨早買咗

優質飯

生田仲玩緊第5人格
乜真係咁好玩咩

好想試下同生田一齊玩
一諗到佢輸左個樣講：切....

有畫面
好西

同男朋友玩

福岡都唔係生田type既

係味真地元黎架

JK呢

佢仲要玩左三粒鐘

間接表示佢好得閒

日本啲jk係咪好open?
我上次搭鐵見到有個jk擘大隻腳坐
但條裙係勁短

條腿咩質素先

雙刀咁多珍藏

今日休息？
佢實課金買角色

有冇打底褲先

你覺得佢會唔會重課

一般腿
我唔會望得咁仔細囉
一見到就即刻扮睇手機 之後昅多兩眼就冇望

實有啦 一定係黑色

佢上次好似話買左機械師

冇玩
貴唔貴

生日限定goods 可唔可以係FC買？

近期G巴好少出現

會有

1日限生寫定bde goods

both啦

10月尾可以買

又唔算貴
生田一定買得起全部角色
如果佢唔買名牌嘅話

1日限 要買有歲數係底 每年一張 我好似得 21 22歲兩張

原來大師話畢業之後想搞掂埋個master先

如果係個頻道不斷打えりぽんかわいい
唔知佢見到會點呢

正
D店員san係味靚女先做得
又著得靚喎

佢有喺扑問人用咩角好

係咪應該要玩吓

一期通病 group畢業後要讀埋啲書佢

搭橋上各成員

你行咩鋪先

認真 我成個腦都ff到佢比監管者狂追擊
之後閪面講：切...點解一直追住eri喎...

你推生田啦 你諗佢勁似 應該幾好 面對面鬥鹽

你推加加我就推生田

女裝

加加唔鹽手好揸 話晒呢個post我一定係最早握加加加

計入mm之後

係wo可以同生田傾第五人格

原來你先係第一代加王

你直接問佢個game name 啦

加橫王啊 13果時握晒

同生田一齊玩鬼捉人

最衰隻game冇語音

咁緊係啦
女裝鋪店員要襯衫

加line咪有得語音

想同生田玩

又香

日日同佢玩

4/50 d組

可以係全頻到呼喚
唱首are you happy

話說我都add左個愛瞳
幾日冇玩 一上線就見到佢升lv升得勁快

盡巴都係4/50？

我中左1 3 4 5 部和1

係日本女高中生嘅感覺

blog?
blog有相咁PV不遠了

3/50呀屌

會長blog

豬現場實有既

豬有咩好驚 一定多到500咁放

咁我知呢

2000up啦網上收同現場收都係

係twitter可能會好d

聖開2500 twi有冇人收

痴線 橫山係咪話佢發惡夢
第一時間諗起呢首歌
もしも 怖い夢を見ちゃって
夜中に電話しちゃっても
怒らず 優しく話 聞いてね
それからチューして
かわゆく私にチューして

1月唱比佢聽

橫山blog:
あいだの時間、
エクササイズ＆筋トレをしました。
最近運動にハマってます。
百絲！！橫山係咪有睇連登

都話知有俾佢睇

洗唔洗翻譯dllm比知醬知道係點解

do it! now

麻醬私信 灰...

可能知醬上次同我講個段日文係
：我有連登啊 我會努力學下啲中文睇你地點話我架啦

要同佢對暗號

：dl之後係咩
知醬：lm

咩黎 麻巴去個場有冇得買？

公仔牌?

啊
同早安crossover嗰隻嘢
個file好似幾得意

佢地同啲咩合作

都幾有心 係成員個代表公仔肚腩到畫佢地鍾意嘅嘢
橫山個隻係咪畫錯左 唔係應該畫一大碗白飯咩
豬音個隻係咩意思 知醬個隻係哈密瓜？

我想買隻公仔 邊到可以入手

モーニング娘。'18の応援キャラクター「がおっきー」のグッズを10/13(土)福岡市民会館 大ホールで行われる「モーニング娘。'18コンサートツアー秋～GET SET, GO！～」福岡公演から会場先行販売いたします。

福岡開賣

A4係快奴?

應該有 好核突隻野

求2L B果套

麻果隻咩黎

野中：

Everythings going GREAT ?
Just wanna be more mature.

Struggling for that noooow;)

做咩大字寫great
又成熟 又巨大...
琴晚nba....

野中唔開心就會打英文

被黑肉腸........

馬?

咁個頭變返做成員樣

16頁visual book
好似係

更正版

春巴應該買條毛巾吊係宿室

唔會掛比人冷手打返個熱飛機咁點

條毛巾最後啦 仲唔買
你真係諗住等佢走先買 ？

唔會掛同買係有分別

求幫買2L B 毛巾 同本書 麻巴買唔買到

你當16頁既寫真書
垃圾嚟

why?
除返開抵過買生寫

地中海馬！

如果未賣晒實買到 但你幾時先返香港？

1月實見到你架

唔想記住件事成4個幾月 我會覺得好煩 有冇兄弟姊妹交收？

書好難keep

你會唔會見百式 因為我d影相係百式到我點都要搵佢
可以問下佢代唔代收

1月先比春巴 黃晒都似

書唔買都得 但毛巾

你問下佢肯唔肯先 我幫你買冇所謂
剩係唔想拖住堆貨同條數幾個月

有冇人要買樣衰公仔牌或者其他goods
想玩抽選唔開包都得 代抽樓蛋又得

連登友情價 全部75算

條件：2星期內好約我交收

hold貨冇所謂
你地自己找數就得

冬天唔怕書變黃啦

thank百式 錢麻巴我記住到時比你啦 ok?

我得hsbc

咩年代丫FPS啦

最重要係條數 我差人錢同人地差我錢 我會覺得唔聚財

d 貨幫你hold到2046都得

咩叫FPS

麻巴諗住抽幾多扭蛋 ？

麻巴真係90後？

發現當年嘅桃

真心唔識

轉數快
google helps you

是咪想夾抽 一人簡6個成員 中邊個就先食

你最好換多啲銀仔
一次400¥？
就算你比張紙幣啲staff幫你唱
佢都只係幫你唱少少

500yen 邊度有得唱 唔係有唱錢機架咩
你抽唔抽姐

喺房睇緊日本新聞

有個地方偶像16歲自殺

因為個偶像日頭做到夜晚 學校又唔比人返

要畢業就要佢賠1億

其實大師牙齒矯正前果種發音方式好聽啲囉...

麻醬.... 終了

叫春blog

抽啊
買野個陣啲散銀要留

佢想見邊個？

地方偶像啫.....

台灣男朋友

聽日同你研究點分

慘 RIP

佢家人依家出黎係咁喊住開記者會 想反咬9300萬

諗起legal high

凡事都有兩面

麻醬叫rikako做
$Яikako$

Ke$ha d fd?

来週の #シンソウ坂上 は
#つんく♂ 夫妻ハワイ生活に独占初密着！
声を捨て生きる道…闘病と移住の全真相！

10月18日(木)夜9時～放送！
#fujitv #坂上忍

麻識台灣人 ？

或者移左民呢

原來麻醬講緊春水

佢睇到扑有好多成員同春水出街

佢自己冇

就搵左張舊相同春水喺台灣食既相出黎

之前$Masa$已經笑到我
係咪聽得多rap上左腦

好可愛

話說香菜呢期成日去gym
唔同...

我估可能唔敢主動約春水

同運動員閃婚之後引退

次次as1422都係聽得半集就訓着
今晚一定要聽晒

$masa$係咩？

佢好怕受傷害

都話遊び人

我意思係出寫真

get錯晒

勝田其實唱高音幾好聽

呢期日本妹興做gym 愛理千聖都有去
我估佢都係去埋一份啫

唔知佢地玩緊咩
係咪笑尻飯比錢佢洗

咁爽 橫知奶奶中哂

影得莉佳子咁靚既

個衰妹應該係話自己簽左好多名
叫自己做$Masa$ Rapper名咁
個衰妹真係簽左$Masa$落去既話會笑死

大明星$masa$

橫絲做深蹲 可以變緊

人肉收陰機

以後就由麻代石田做mic check

肥橫要收手臂唔係收pat

喔 你話橫絲手臂肥

橫山

麻巴閱讀理解拎u

正解

晨早FF
一月想買かみ邊度有ナルシス桃太郎本もも賣

一開始講緊橫絲 我都係覆緊橫絲 無啦啦變左橫山...

鬼知咩

真係好肥美
你自貼byebye肉對比下先

橫羊屋企係咪冇飯食 食桶飯咁筆 係咪打包返屋企比細佬妹食

放工 唔夠時間煮飯

要拎d飯送返屋企

1月直接live啦

其實橫山都mon緊po

洗乜 都話1月我震住入去

呢個時候佢爸爸仲未死

慘

原來eva個新幹線完左

今次天使玩神経衰弱ゲーム会
講明50秒
係咪可以入去自動棄權同佢地吹足50秒

勝ち（同数）の場合は景品「タデ食う虫もLike it!/46億年LOVE」オリジナルのステッカーを、
残念ながら負けの場合は粗品(「情熱 なめんじゃねえ」生写真)を差し上げます。

生写真 > sticker
又係輸嘅嘢好過獎品

都係想人輸啫

如果係一個BOX嘅價我想玩
握手當7秒 7x5=35
呢個可以講50秒又有生寫拎
係冇得摸手

好似好好玩
同埋應該好簡單

價啱今晚抽個D組先

點玩架

點解除左mm 其他團都咁多野玩

開牌咋嘛

好想玩下

應該係pair up啲卡
啲卡翻哂面要兩張兩張開
啱pair就pass 唔啱就翻返轉

呢個game應該有個名但我唔知係咩

哦咁我知點玩喇

學狂賭之淵 表情玩

アンジュルム コンサートツアー 2018春 十人十色+ファイナル
Blu-ray 2,066枚
DVD 628枚
週間計2,694枚

live映像黎講又唔太差

接近零宣傳黎講又唔太差

冇乜期望
我都係連埋另一隻blu-ray訂11月先出貨

麻巴今日去買14萬yen鞋比我
大家好 我係麻絲

因為早安乜都唔搞都sold out

超級對對碰

玩到船木噴晒水

【第19部】＜十人十色好きなら問題ない！神経衰弱ゲーム会＞12:00～12:30＜受付 11:50～12:00＞

得10分鐘 會唔會好少人中到？

九洲太少遊客 搞到我好大壓力
周圍都係日本人

忽然覺得同日本人好有距離感

可能同成員都係依種feel

同成員握完手
會發現自己冇想像中咁認識佢

依種感覺好陌生

10分鐘受付
不過得半個鐘應該都要啲運

係喎 現場受付架？ 定抽

你平時去開咩地方

一齊玩已經開心了

抽

想同かみこ玩 著返台con件t
果次佢指住我件t講

主要係
可以講50秒
諗唔到講咩可以玩下牌

受付個時間入場時間黎

我一定係玩

我覺得咁樣同成員講嘢會開心過握手會
握手點都要搵嘢講
但呢個好似悠閒啲

抽26定27號好 好似26易中啲

12點半完
早安握手第1部係1點9
好似趕到

我對天使冇咩野講 想玩多d

大阪

點解26易中

洗唔洗實名？

27要同握完早安冇嘢做嘅人爭

應該要

咁中左奶咪冇得同你換

game我唔會抽船乃
握手我會抽27號

咁中左奶我咪食屎

你問下Li巴想唔想玩
或係twi搵人換

諗緊27買幾多好

我而家打算
26 2shotx1, gamex1
27 2shotx1, 握手x?

中哂桃就死得

肥桃

臂你惠眾！

聽日知唔知係咩日子！
呀！！！！！

橫絲夾抽呀

肥先Juicy呀

男仔好介意 1月剩係想握船now

要係可接受範圍
廣瀬咁就

桃都唔係好肥姐

唔介意佢身型
只係我想同かみ玩

經過春水堂 係味要啜住黎hphere

可接受
叫有肉地

ANGERME 1st Overseas Live Tour in Paris(仮)
アンジュルム

點解日本妹找錢比你 果種由下而望
雙眼望實你講多謝可以咁真誠

差d信左

邪教櫻可能都有睇

人格分裂 ？

發生咩事

成員今晚應該會黎左福岡先

會場旁邊酒店唔多...

少遊客仲好啦
去淺草我以為自己返左大陸
去遊行就係唔想見到咁多遊客

未訓醒

喺香港連戲都廢事做！

想試下如果著到成身勁有錢咁入生田到會點

握手最緊要係咩
係手丫
戴名錶啦

唔係要除咩

いきなり、去食steak先

れいな既味道

H Project社長日本媒體否認指控

H project

肯定係改個差唔多嘅名昆人

即係唔係HP?

HP果個叫upfront好冇

h。。

以為佢簡寫

要除咩 一係戴條金鏈喺頸

而家間公司

hプロジェクト

唔知係咪換殼

賣女做雞...

係咪見U記玩satoyama satoumi做得幾好想照抄

橫絲我地點夾抽好

零售餐食地產

地產都夠玩

據聞未起家前..

未起家前係咩

講起飲食
你地有冇食過京寿々

飛田新地

入面有幾多頁

黃色

聽日既依個時候！

1團12頁

收哂飛未

嘩 d絲襪腳

睇唔到
掛住睇天使生足

各有各睇

船好型

【W表紙】 アンジュルム
ハロー! プロジェクト20周年! というわけで、W表紙&巻頭はアンジュルム!
こちらも全員でどどんと登場、2チームにわけて話を聞いちゃいました。
モーニング娘。'18とは対照的に、アンジュルムはシック&美しいビジュアルイメージで決めました。
全12ページ!

襯有時間補埋天使飛先

酒店飛兩張收到
2買2賣 約晒聽日中午搞

張thumbnail

笑咗

黃金期致敬作？

我知好多鏡頭
Oda一開始爆撃

不過成個MV 拍到好似懸疑片咁

要召喚雙紫巴，中間雙紫鏡頭好型

準備睇完一次等live片先loop

聽日可以聽生銀座

話說mysta event
Muro中間果句甩左歌詞

加賀くん做咩扮女同學著裙

好期待係咩pattern
唔想再聽love machine-21組曲 想嘔

呢幾con年有唱咁舊嘅歌咩

唔夠布做褲
頂住先

補完天使飛

上次春con

Love machine-21-victory

我屌 但現場幾high

未番酒店 買緊14萬鞋 幾時dead?

件垃圾一定冇鏡頭冇歌詞

早兩次廿周年記念嘛，咪要唱

有鏡頭喎，靚

今次都有個pattern有 浪費左組曲quota

早安最正係組曲

你對鞋買咗半日
即買即整?

＜5次受付＞2018年10月12日(金)17:00 ～ 2018年10月15日（月）10:00
＜6次受付＞2018年10月19日(金)17:00 ～ 2018年10月22日（月）10:00
＜7次受付＞2018年10月26日(金)17:00 ～ 2018年10月29日（月）10:00

賓妹

見你班人俾咩貨色都照買咪整hea啲

女人買野

可能我會睇到晒 a b c d 4個pattern

但我上次係b c b c
Hea到

所以鐘意自己行街

不得了呀

之後兩日我就自由之國

我嚇親睇頭髮以為春菜

G巴係咪退左坑

春水：あ、この解放感

而家仲係覺得17春開場果段最痴線
唔知幾時可以超越到

可能回歸4846

講起我就嬲，果邊賣女架

唔止開場 overall 都正

overall覺得15春正啲，鍾意中段啲白金歌

桃絲冇昆我

個MV好正

春菜如無意外應該會撈得掂過遙

屌好撚難用mv黎推人入坑咁柒 46年個mv真係浪費晒

正面啲 On9都可以係賣點黎嘅

46年擺明係特登整成咁

等live
同タデ食う虫差太多

睇下PPAP
睇下USA

自由後面排燈似調查兵團個章型

Live應該好開心，感覺會似danceでバコーン咁？

咁多位老鬼着校服最fail係會長

HP不嬲只可以用live同節目表演推人入坑

陪酒差唔多啦

佢46 mv真係我全程睇旁邊 d獅身人面啊自由神像

我自己係睇音番入坑，感覺打燈同運鏡都係最易入口
Live有時要有埋前後一氣呵成咁先覺得正

獅身人面真心笑咗

見到rikako wink我諗起牧

咁就三年

每上一次都要解釋乜嘢係formation dance

就算入咗坑都唔太care呢味嘢

加真係好廢 做開男役 自由mv麻仲型過佢

知都型過佢

唔睇PV
純loop歌

屌 自由 0:54-0:56 牧彈出黎 我比佢閃一閃嚇親

邪教崇拜

滾

有冇人數知fing咗幾多次頭髮

46
好膠
完全符合天使班友

我愈睇自由國個牛皮紙佈置就愈諗起呢首小松菜奈撕螢幕

點解要咁對加巴個BB

又有浴衣

Ikinari勁多人

一開頭おだ教主

かみ同奶奶就黎可以宣傳部長battle

自由な国中間段舞我笑左

佢係我最鍾意既厭世樣之一

係疆屍
上單a gonna係喪屍

明明live幾好睇 係mv反而麻麻

唔係咁先正常咩

自由女神pose

我以為係超人

麻center

又似喎

春巴：屌你老母 件垃圾直接走算la

匿巴！！我好緊張呀！

我都唔知

成班圍埋一齊
比我嘅感覺就係小田邪教
佢帶領緊大家

一人2粒 一人一個主推先行
唔中就求其分左佢

睇con咋 wo

Ok

驚到瀨屎 又要交收 又要聊女飯
D日文好差

好驚日本人

麻巴代購團

盡做：
豬日替

橫絲：
樓蛋x2

你係咪自己一個去睇？
到時睇下見唔見到你留意左好耐嘅石田飯

[member]我諗到春菜唔著衫

好彩未打晒姐

改字改到柒左

你個頭就退

wfc 呢個個都衝日本啦

g巴係時候加入我地衝現場團了

差佢

半退

呢排上少咗嚟啫

我半退啊傻仔

當然有得黎就最好

屌la 終於知道天使mv似咩la

似B工啊屌

麻巴做代理未

唔怪得我咁鍾意個mv

膠味濃

夠9
個金字塔好似千年積木

我衝過去好似快啲⋯⋯

咪係 又好氣氛d

呢個真・重大危機

而家咁咪幾好
我地照衝 又暫時安心

唇色

46 勝田句solo line

奶奶無solo

自己去呀

CEOのMAO

我會即場除褲 表演屌膠紙圈

呢首むろ主力啦

自己一個去好悶
你排唔排goods架
我上次見啲女飯兩個兩個咁 好似好難埋堆

但我又唔覺muro好多solo

留名
突然間好想你中添

完！

麻巴洗咩埋堆，d女自己埋佢身

主力跳怪舞
佢好多shot

佢唔係脫左坑咩

唔怪得話麻掛住台灣 一世冇得再去

不過奶奶把聲都係啱唱微笑d歌多d

呢種歌係合唱多
分成好多段solo感覺上冇咁high

交收全部女黎 唔知點解
咁岩

jk啱唔啱口味

一人包兩隻啦 幾時交收
冇其他野買啦？

佢把聲唱46億好似會雞咗啲
再練下

有個 95年
有個98年
有個社會人
有個唔知

你交收交到起底

好撚緊張 就瀨

睇下係味警察捉黃牛麻

11月得唔得 10月唔得閒

因為多女飯
上次我交收咁多個得一個係男
其他全部都係女

得掛 你唔玩抽選？

咁不如我中橫山直接放比你算啦

定你真.想試運氣

はるなんは誰よりもプロ意識が高くて1度も体型変化とかなかったよね。はるなんはたくさんアンチコメントとか、挙句の果てに、はるなんいる？みたいなこと言われてたのに、今ではこんなにもみんなに必要とされてる。ほんとに泣けます。大好きです。

你中菜比我得啦 唔洗幫我買畢業野

好啊 唔玩抽選啦 好伏

可以

我想買黎直播開包

集氣！！！
麻巴我睇好你 你得架

歡迎 你諗住買幾多？

自由但著校服

最初、Berryz工房??って思ったけど
曲聴いたらアンジュルムって感じで
とりあえずめっちゃいい曲だと思った♡
今回2曲とも最高だと思う！

2...2張。

中晒加加咁點

海報給你

Twitter見到有遠征飯喺我酒店樓下食野
仲渣住人仔牌

遠征飯當去埋旅行？

年下組

你脫都未到我脫啦 已經日日都聽銀座

加加～～～送給你

唔上黎當脫

咩事先

隔離台食野個女仔勁靚 屌你老母
但條仔好毒

點解咁都溝到女

呢排多野做

咪撚講啦 me A0狗

見怪不怪 香港大把

其實女呢Ｄ野無哥陣可能好恨，但有之後其實好很煩

制服知

春巴之日常
有女：屌，垃圾
冇女：屌，垃圾

係完全唔mach

係
初初好似圍埋玩碟仙咁
中間雙紫令我爆炸

同我feel一樣 似B工

日本煙仔17蚊盒

麻醬5連更迎接我？

水曜日
有冇落台

以前就好聽
依家不了

麻醬心情勁好 點算

聽日見到麻巴
麻: 又係呢條開住我燈睇知呢嘅友仔

我著同一套易認衫
頭10行得我冇應援服
我之前比大叔問點解唔著 我話我新入坑

扮新

唔通答孤寒咩

緊係 可能人地立刻送你一件

麻醬 我黎啦

麻醬：やだ！

答佢我冇錢
之後個大叔即刻除自己嗰件俾你

著過既

有聲

聽講早安飯都好溫柔

著過都算啦可能J過

除左春巴

麻醬：やだ！やだ！まーはやだ！

我香港con日飯送左我一張A4

你地有心結？

係啊 屌你老母

你地發生咩事

I don't konw啦

春巴好惡 睇佢屌春菜屌得咁大力就知

果次雙刀先受惠2張握手 我連老婆都比出黎
你地?

收皮啦

屌到拍拍聲

真雙刀推
唔怪得屌自己老婆屌得咁大力

匿巴唔洗驚 麻巴照你

你日替啦

屌 y字路圍麻果度

麻咁撚淫既

我記得佢話15號要郁我
個日過嚟照我

正皮春巴

都話
銀 加牧
自 聖麻櫻
Y 聖麻櫻
畢業單

屌！往死裡屌！

試下火燒武道館

唔鳩洗開啊

你都未買飛 你出左明票再買啦 又平又前

佢暗票喺山頂 唔洗驚喎

15號佢係L巴抽 15實見

15同佢一齊搵li巴抽
應該會坐佢隔離
16先未買

你退坑啦

唔止要聽 要睇現場

G巴：

Hello Drive
今晚係兔＋桃＋奶

咁冇啦 睇睇下桶你
等你專心唔到睇

愛香真係好似日本娃娃

桃+船 去食いきなりステーキ 拎左張肉milage card覺得好唔好意思

桃「唔知點解好似比前輩影響嘅後輩咁 」
兔「咩喎？咪幾好！ 」

H!P台劇場

矢島舞美 写真集 『 瞬き 』

彈開一二邊咪阻我睇con

[悲報］匿巴終了wwwwwwww

我岩岩都差d食左
但勁多人排

船比左張肉卡桃？

意思係第一次食(?) 開左張milage card

接受唔到

想像下對手係麻巴既

嘻嘻

做死班囡囡

住宿一定勁貴

錢之嘛
黃金週幾乎日日都有con睇

各團自己con就話
10場hello con全例菜的話不了

one man con呀
仲有研con

桃話佢握手會好易記到飯嘅樣同名 隔左一個月都仲可能記得

叔叔不行了

★雑誌★10/24(水)「B.L.T.」(中西・竹内・勝田) #ANGERME #アンジュルム

二期終於有雜誌job

麻巴去實測下

雨子twi

なんだこのMV 強すぎる…

アンジュルム『46億年LOVE』(ANGERME [4.6 Billion Years Love])(Promotion Edit)

七個鐘58000views

mm 9萬

話說我而家先知次々続々仲多view過大器晚成

有mm一半已經好好啦

このマンガがすごい

正到 想瀨佢條頸
浸完溫泉好想拍拍拍

好在一個月姐

屌咁味有機會佢之前真係見到我同船bb玩 所以閪我面囉

Y字疆屍舞似唔似櫸坡？

電視做緊喎好似

對成員身體冇興趣wo

呢首mv麻係幾型 如果我係女真係會好想比佢上

我睇band 見到樂手chok 呢隻樣彈嘢會笑
我諗我睇早安con會笑到肚痛

管好d你條女

VR版應該真係會嚇親

未入聖人模式 依家豬肉都想屌

有咩好笑

chok中我笑點

睇咸片會唔會笑

麻依個係高潮樣咩

我諗到拍戲個過程分分鐘拆開幾十個shot 就想笑

我諗左好耐佢會叫oh my god定kimochii
1月去問佢

好似話編舞有部分係叫佢地9黎 然後佢地就認真地9

你一月會見佢

めいめい: 卒業になんの後悔もないのだけど、お仕事でもプライベートでも、落ち込んだりして夜寝れない時って、ふとアイドルに戻りたいな。って思う！
きっと、皆さんが私にいつも笑顔と元気をくれてたからそれが恋しくなるんだろうな😌

原來佢地做偶像係會開心既

我全員制霸預定
想拎每個人既feel

屌 我認錯左做野中 仆街

點算 好柒呀媽

咁むろ要跳怪舞

制霸新沼
想feel新沼
好波麻巴

你好火遮眼喎
慾火

全員=全hp
記得試埋廣瀨

野中blog好有趣

你陰我

屌 好柒呀救命

我以為依個係廣瀨

原來係新沼？

你話豬肉都要嘛
明嘅

柒出國際

送張廣瀨卡俾你日對夜對
包你分到

正式宣布 新沼巴出現了

早安冇得去港台了

一樣樣明明

你喺外國柒緊
明嘅

春巴 原來你係岩架 15號靠你啦

邊個啱都好啦
capped

喊出黎

知麻巴>麻巴>船巴>加巴>新沼巴

哈哈哈

see 我雖然有時柒 但唔會錯得晒

使唔使改版頭

Cap落d 要feel個到

加新沼巴

春巴

頂你地 有水抽就咁多人上水抽

但show唔到中間嗰句佢講

廣瀨絲與新沼巴
果然係狼王與狼后

人性

雙ace好好胃口

夠做了

救名笑死
麻巴好似認錯成員認錯左好多次

屌 明明就係美希 你地屈我

橫狼 救命呀

終了wwwww

新沼冇淫腳？

救援

一樣樣

聽日會唔會以為新沼加入左早安

援兵到

你先知

呢啲真係要永久保存

話哂當眾示愛

報告援軍到達

有加密
麻巴冇遮冇掩

大膽承認自己嘅愛

麻醬

聽日著新沼tee睇早安

然黎舉野中色

7.6萬了 mm 11萬

老麻

今次冇認錯啦掛

嘩好mk

埃及眼線

放開我麻醬隻手！
你信唔信我卒到牧野隻手起老泥！

搞我雙刀巴條女

幫我cut 4:02果到

好似有d快 唔好屌我 我剛學點整

睇呢part睇到我起雞皮
勁淫

笑到想瀨屎 新沼新沼 ！

點解拉埋我落水

麻巴！！ 你燒埋我啊！！

今日麻巴要抽膠紙了
一大早支援
中橫中橫！
中麻中麻！

橫山blog:
今日は福岡県でコンサートです。
頑張ります。飛行機頑張ります。
来てくださる皆さん
楽しみに待っていてくださいね~

麻巴真好 橫山一大早就打blog叫你地等佢

飛行機頑張ります
delay

係喎 麻巴做咩唔喺機場捕佢地

淫麻

我病左

冇咁瘋狂
福岡果個機場勁細 實見到

11點開賣 打算12點先到 會唔會乜都冇晒

佢係味驚搭飛機
定已經high大左

Dlkh maria準備兩場mc都要搶位唱棒球歌

9點goods列已經長到
早2粒鐘排d人
唔洗去買都似

扭蛋唔使排吧

唔知 睇羽田網又唔似delay

現場女飯多過男飯 on9?

♡明日10/13先行発売♡
熊井友理奈＆ミニーズ。? 身長差悩みあるあるWorld『コンプレックスにサヨウナラ！』 凸凹身長差の悩みを写真と文章で面白おかしく紹介。幼少期の写真もたくさん！ショップでお買い上げいただくと、選べる限定特典写真付きです。お求めはぜひショップをご利用ください！

嘩

呀呀呀呀呀！

琴日睇麻blog一直以為櫻黎 頂 又認錯
連麻都可以認錯

明日10/13(土)娘。福岡公演にて、昼公演後17:00～17:30頃いつもの会場入口向かって左手あたりで、はるなん卒業企画の集合撮影を行います。どなたでも参加できます。多くの皆さんではるなんへのエールを送りましょう。

應該集合影相送比哈魯南
等我上鏡匿埋去哈魯南屋企先

現場多達200人排隊 唔洗買goods了 慳返

200又唔算真係好多姐

乜都冇啦

依家排到咁

同武道館d比好小人啫

中知

大場同細場比
Don’t play me

都唔知仲有冇

聽朝9點去排

你而家排都唔係好遲姐

会場となる日本武道館が2019年9月を以て改修工事に入るため、今回が「休館前最後の武道館開催」となる。

握手會做唔做說教飯
麻巴：你個mv做咩咁淫！

點解話佢驚

呀呀呀呀呀

好黑

去到會場第一件事 發現左兩樣野

1.上次大阪黃牛佬喺度 同佢say左個hi 依個專賣靚位 但唔貴

2. 青色香港人們發現

屌 d女飯好正

黎睇演唱會定溝仔

嘩天使青森啲日替第一場前就清晒

依個場唔似nhk咁好 連坐都冇得坐

呀 有兩個女飯坐左我隔離 佢地玩緊開包
Kawaii

單丁高質女飯發見

小姐 坐埋一邊做咩呀

等緊男朋友呀？

其實有d女飯仲kawaii過成員

做咩仲會迷成員

少貨定點
我記得pia 啲飛未賣哂嫁

睇artist
女飯睇con會盛裝打扮
佢地風氣黎

有個好靚單丁 坐埋一邊食包 唔敢聊

d單丁女飯同我一樣 唔鐘意on99企會場
而喺附近公園仔坐

唔信

要減手臂

麻巴係咪癲左

去溝仔

呢個重任交比我

應該好好捏

上次去見唔少

咁你明我講堅

乜撚goods都冇啦 仲有200人排 on9

你係睇樣推麻嫁咩

好似有啲洋蔥

睇表演

咁女飯都可以唔睇樣姐

轉個頭床都上埋

睇con二次會

邊敢呀 我依d小毒丁

瞓醒追post笑到gap gap聲

笑咩

新沼巴

已經準備好下個Post轉版頭

奶奶好靚

屌你老母個閪 同我交收果個係doo飯
依家推麻

170高 幼長腿 白 高 清純

可以食用

福岡場咁快賣哂？
扭蛋都冇 ？

你有冇同佢講你係香港國際加賀楓fans club榮譽會長？

食咗先至講

live衫日替
難怪咁快清

開場！

盡巴我隊你唔任啦

日替得春菜同豬賣晒 其他全部有

唔撚係掛

其他有 垃圾公司擺明勁少貨

佢兩個一齊賣晒 根本冇可能啦 仲要其他未賣晒

指原

估佢唔到

D女飯好撚正 係味傻架

轉推！

野生的女ヲタヲタ出現了

今日3個交收 2個可食用 屌 全女

超正 佢地勁假 話唔知我外國人

咪講咁多可食用啦 想食咪上 咪咁多廢話

3p

搞掂 全部前列入手
仲放埋後列走

屌 好隊靚女飯 是味傻

又白又滑 仲滑過知 笑起上黎又靚
呀呀呀呀 去選15期啦

食左先講啦 仲上黎

睇完con就食

21小時21萬 1小時1萬

開波！

橫絲 我去列買果陣 個人大叫

橫山賣晒～～～

福岡應該好多會長飯

天使去左livehouse附近個海邊玩

10月東北
唔凍咩

公園黎姐 落唔到水果隻

買左かみ生寫做手信比fd推坑

成功左？

反應好似幾好

自由な国だから個mv好好睇
自己計咗櫻有35秒獨鏡 好正

點解你地會有fd有興趣睇
我自己估都估到我啲fd係完全唔會有興趣
比佢哋睇一定會話 咪搞我

聖麻櫻畢業單差唔多啦

身邊有2次元/3次元/男/女 idol飯
推坑Barrier會低啲

但我冇買goods
膠紙冇哂？

速報 聖last tour

畢了？

太近台 龍左

咁易聾咩

佢本身想講 最後一part啦！ 點知講左last concert
d人係咁ええええ佢

爆響口定講錯？

講錯姐 聖走 比隊長陪酒女 mm墮落都得啦

屌你啦 y字路haruna main架

有連續兩大句solos

開頭又係佢企最前領舞

屌你 嚇撚死 以為一波未完一波又起

今日知醬有野講 打緊report

春水啊 走左啦 仲有人叫haruna咩

屌你 我要改名了

發現台灣人

記得加返 (日替) 係名後面

會加先講啦

第一場真係中左21-love machine
但其實又幾燃😂😂

睇新果兩首mv都覺公司想推13 14期
反正麻牧可以自己carry自己

係呢

現場13都係0鏡頭咁濟

但知係最多鏡頭 頭3

其實幾好玩

聖把聲好寧人擔憂

有下知差d kick低左生田

走位途中 成隻腳隊左落佢兩隻腳中間
生田反應勁快跳起避開

然後又有打跟抖睇

除左生田 你地估下係邊個打？

加加？

唔係加咪係石

野中打

係咪鄉娘秘傳技

我諗係 佢d偷瞄勾飯街世界級

今日麻左膝傷左 用左拉帶

今日跳yeahyeahyeah 全員跳dance部

麻同知成日痴埋一齊
一跳舞 高下立見

今日知醬好落力 勁有力 超好睇跳舞

入場啦 一陣再詳細打

有人買先出奇 一日垃圾永遠垃圾

望緊你隔離嗰啲女飯咋

1個鐘1萬 聖麻櫻畢業單係勁d

アンジュルム・青森夜
［あやちょ］感想
終演後握手会で
『これが最後』と言われた
この生活が当たり前で
ずっと続く様な感じがしていた
「これが最後」が増えてくる事を実感した
アンジュで青森に来るのは最後かもしれないが
皆さんに楽しんでもらえる様に
青森まで届けられる様に頑張りたい
#ANGERME

MC - 同りかこ最近嘅小插曲
船：最近講起細細粒嘅女仔好可愛啦 我就話 「即係好似我咁係咪？」 點知佢話 「唔係囉 應該かみ就差唔多 」真係嬲死我

嘩

桃已經高過大師？

似係 平底鞋

細果幾個成日都有意無意咁提起大師⋯⋯

隔離豬飯 右面石田
前後左右16格必check

屌你個閪
抽膠紙 一抽入魂

諗住出黃色樓蛋 會中哈魯或者生田
望一望 紙仔 寫住個名
加賀瘋

我屌你老母

然後仲要渣住張紙仔比個靚女staff換相

佢渣住張老鏈咁大既加加 問我 係咪佢呀？

佢眼神充滿恥笑...

我 嗯 左一聲

渣住張加加...頭也不點地走了

玫瑰玫瑰我愛你～

加加與你同在

佢仲渣住枝花...

好唔開心

仲有抽選生寫同poster 食埋飯直播開包

正 果然係你條女

你條女正d

我知世界第一

れいれい屌打佢啦

秒天秒地秒世界

秒唔到宇宙咁死去一二邊啦

秒唔到宇宙唔緊要
最緊要秒殺我

錯啦 今日2場呀 跳新歌
春菜back hug知醬 想抄佢個胸

知醬禁實

唔...唔可以呀...前輩...

飯窪さんやめてください

森戸巴eq咁高嘅

有れいれい係到洗鬼搞佢

今日女飯比例 5:5

痴線 然後生田叫女飯叫
超大聲女仔尖叫

D成員都呆左

因為我諗起呢個
第三條片

又一痴漢片

呢集真係做比兔

第三條片真係正到痴線

道重さんやめてください

你老婆出blog啊 加巴